下面的街景有木結構的零售亭和綠色空間，旨在吸引人們，並在工作日結束時留住他們。 亞馬遜將螺旋大樓作為阿靈頓的校園中心，弗雷德裡克·昆克爾，2021年2月2日 
 經過數十次公開會議和演示，史密森學會改變了計劃，恢復了入口展館，並承諾保留豪普特花園。 史密森尼放棄了2014年公佈的20億美元的擴張計劃，Peggy McGlone, 2021年1月11日華盛頓郵報 
 埃斯皮站在這個小鎮的一個亭子下，向數十人排隊購買烤漢堡的人群發表了進步和團結的講話。 在參議院的重新競爭中，民主黨人希望埃斯皮的失利，但對密西西比州的政治仍持現實態度 
 北館保留下來，由路易威登(Louis Vuitton)佔據。 蘋果“最雄心勃勃的”新店背離了其標誌性的設計 
 甚至在它龐大的戶外亭子上，還舉辦了一場與社交距離較遠的獨立日烤豬活動。 選你的毒藥|尼克·曼科爾-比特| 2020年9月3日|食客 
 芬恩和Couvée寫道:“日瓦戈醫生不能在美國館被分發，但CIA在附近有一個盟友。” 為什麼CIA喜歡“日瓦戈醫生”|凱文·坎菲爾德| 2014年6月26日|每日野獸 
 切爾西大都會館的氣氛讓人想起這些龍蝦宮殿。 我的大黃油龍蝦卷:我們來了，我們抓，我們征服了|Scott Bixby | 2014年6月7日|每日野獸 
 這篇文章表明，沃霍爾最終對展館事件的進展是滿意的，而且很有可能是滿意的。 《頭號通緝犯沃霍爾:1964年世界博覽會上的醜聞》Jessica Dawson | 2014年4月25日|DAILY BEAST 
 Capital Skates (Mackenzie King Bridge)和Dows Lake Pavilion提供滑板租賃，週一到週日上午9點/晚上10點。 在哪裡贏得你自己的冬季奧運會|Lonely Planet | 2014年1月4日|DAILY BEAST 
 在今年的威尼斯雙年展土耳其館，Ali Kazma的視頻裝置展示了藝術的信息模式。 從健美運動員到束縛女王|Blake Gopnik | 2013年7月12日|DAILY BEAST 
 他徑直向國王的帳篷走去，一邊喊著他的戰鬥口號，一邊實際上“割斷了兩到三條繩子”。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 在樓閣的後面，嵌板上有一扇暗門，執政官總是把鑰匙放在口袋裡。 更糟糕的是亞歷山大·蘭格·基蘭德 
 下次水果消失的時候，我在卡莉的亭子裡發現了一根被砸得粉碎的香蕉。 大象卡莉|丹·戈帕爾·穆克吉 
 猴子狂叫一聲，從我肩上跳下來，爬上涼亭的柱子，消失在屋頂上。 大象卡莉|丹·戈帕爾·穆克吉 
 在橋上的一個亭子裡，他們參加了宴會。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭